# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Julian Chang <zhangguiyu@wifi.com>, 2016.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-26 14:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-26 11:29+0800\n"
"Last-Translator: Julian Kuiyu Chang <zhangguiyu@mosuma.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: Simplified Chinese \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin/__init__.py:262
msgid "(Re)Accept registrations of selected users"
msgstr "（重新）核准所选用户"

#: admin/__init__.py:270
msgid "Reject registrations of selected users"
msgstr "拒绝所选用户"

#: admin/__init__.py:279
msgid "Activate selected users forcibly"
msgstr "强行激活所选用户"

#: admin/__init__.py:297
msgid "Re-send acceptance emails to selected users"
msgstr "再次发送核准电邮给所选用户"

#: admin/__init__.py:311 admin/__init__.py:335
msgid "Not available"
msgstr "无效"

#: admin/__init__.py:313
msgid "A summary of supplemental information"
msgstr "补充信息汇总"

#: admin/__init__.py:336
msgid "Activation key"
msgstr "激活密码"

#: admin/forms.py:33 admin/forms.py:44
msgid "Accept this registration"
msgstr "核准此注册请求"

#: admin/forms.py:34
msgid "Reject this registration"
msgstr "拒绝此注册请求"

#: admin/forms.py:36 admin/forms.py:46
msgid "Activate the associated user of this registration forcibly"
msgstr "强行激活此注册请求的用户账号"

#: admin/forms.py:39
msgid "Re-accept this registration"
msgstr "再次核准此注册请求"

#: admin/forms.py:41
msgid "Activate the associated user of this registration"
msgstr "激活此注册请求之相关用户"

#: admin/forms.py:49
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: admin/forms.py:50
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: admin/forms.py:53
msgid ""
"You can use the value of this field in templates for acceptance, rejection, "
"and activation email with \"{{ message }}\". It is displayed in rejection "
"email as \"Rejection reasons\" in default templates."
msgstr "在此可输入通知用户电邮中的信息，在模版以 \"{{ message }}\"变量显示。"

#: admin/forms.py:84
msgid "You cannot reject a previously accepted registration."
msgstr "不可拒绝之前已审核的注册请求"

#: admin/forms.py:88
msgid ""
"You cannot activate a user whose registration has not been accepted yet."
msgstr "不可激活尚未核准注册请求之用户"

#: contrib/notification/templates/registration/notification_email.txt:2
#, python-format
msgid "A new registration of %(site_name)s was created by %(user)s."
msgstr "%(site_name)s有新的用户%(user)s注册请求。"

#: contrib/notification/templates/registration/notification_email.txt:4
msgid "Please click the following url and inspect his/her registration."
msgstr "请点击以下链接审核此用户注册请求。"

#: contrib/notification/templates/registration/notification_email_subject.txt:2
#, python-format
msgid "A new registration was created by %(user)s -- %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s有新的用户%(user)s注册请求"

#: forms.py:67
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:70
msgid "Password (again)"
msgstr "重复输入密码"

#: forms.py:82
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两组密码不相同"

#: forms.py:100
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: forms.py:102
msgid "This value must contain only letters, numbers and underscores."
msgstr "仅接受字母、数字、与下划线"

#: forms.py:108
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: forms.py:111
msgid "E-mail (again)"
msgstr "重复输入电子邮箱"

#: forms.py:123
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "此用户名已被他人注册"

#: forms.py:136
msgid "The two email fields didn't match."
msgstr "两组电邮不相同"

#: forms.py:147
msgid "I have read and agree to the Terms of Service"
msgstr "我已经阅读并同意服务条款"

#: forms.py:150
msgid "You must agree to the terms to register"
msgstr "你必须同意服务条款才可注册"

#: forms.py:163
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply a different email "
"address."
msgstr "此邮箱已被他人注册，请输入另一个电子邮箱"

#: forms.py:191
msgid ""
"Registration using free email addresses is prohibited. Please supply a "
"different email address."
msgstr "禁止使用免费邮箱注册。请用公司邮箱注册。"

#: models.py:362
msgid "Unprocessed"
msgstr "未处理"

#: models.py:363
msgid "Registration accepted"
msgstr "已核准"

#: models.py:364
msgid "Registration rejected"
msgstr "已拒绝"

#: models.py:366
msgid "user"
msgstr "用户"

#: models.py:369 models.py:441
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models.py:372
msgid "activation key"
msgstr "激活密码"

#: models.py:378 supplements/base.py:52
msgid "registration profile"
msgstr "注册申请资料"

#: models.py:379
msgid "registration profiles"
msgstr "注册申请资料"

#: models.py:438 views.py:83
msgid "Activation key has expired"
msgstr "激活码已过期"

#: models.py:475
msgid "Activation Key Expired?"
msgstr "激活码过期？"

#: supplements/default/models.py:16
msgid "remarks"
msgstr "备注"

#: templates/admin/registration/registrationprofile/change_form.html:6
msgid "Inspect the registration of %(user)s"
msgstr "检视用户%(user)s的注册申请"

#: templates/admin/registration/registrationprofile/change_form.html:11
msgid "Please select an action and click the Save button on bottom."
msgstr "选择合适动作然后点击下方保存按键执行"

#: templates/registration/acceptance_email.txt:2
#: templates/registration/activation_email.txt:2
#: templates/registration/registration_email.txt:2
#: templates/registration/rejection_email.txt:2
#, python-format
msgid "Dear %(user)s,"
msgstr "尊敬的 %(user)s,"

#: templates/registration/acceptance_email.txt:4
#, python-format
msgid "Your registration of %(site_name)s was accepted by inspector."
msgstr "您在%(site_name)s递交的注册申请已通过审核。"

#: templates/registration/acceptance_email.txt:6
msgid ""
"Please click the following url and set your account password to finish "
"activation."
msgstr "请点击以下链接后设置您的帐户密码以完成激活手续"

#: templates/registration/acceptance_email.txt:10
#, python-format
msgid "The activation link above will be expired in %(expiration_days)s days."
msgstr "以上激活链接有效期为%(expiration_days)s日。"

#: templates/registration/acceptance_email_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Your registration was accepted -- %(site_name)s"
msgstr "您在%(site_name)s的注册申请已通过"

#: templates/registration/activation_complete.html:4
#: templates/registration/activation_complete.html:6
msgid "Activation was complete"
msgstr "激活成功"

#: templates/registration/activation_complete.html:10
msgid "Your account was activated"
msgstr "您的帐户已激活"

#: templates/registration/activation_email.txt:4
#, python-format
msgid "Your account of %(site_name)s was activated by inspector"
msgstr "您在%(site_name)s的帐户已激活"

#: templates/registration/activation_email.txt:6
msgid ""
"The password of your account was generated automatically and displayed below."
msgstr "您的系统生成帐户密码如下："

#: templates/registration/activation_email.txt:7
#: templates/registration/activation_email.txt:18
msgid "Please click the following url to login."
msgstr "请点击以下链接登录："

#: templates/registration/activation_email.txt:8
msgid ""
"It is strongly recommended that you change your initial password to "
"something more secure."
msgstr "强烈建议您使用较复杂的组合更改初始密码。"

#: templates/registration/activation_email.txt:10
#: templates/registration/activation_email.txt:20
msgid "::Your account information::"
msgstr "::您的帐户信息::"

#: templates/registration/activation_email.txt:11
#: templates/registration/activation_email.txt:21
#, python-format
msgid "USERNAME: %(user)s"
msgstr "用户名：%(user)s"

#: templates/registration/activation_email.txt:12
#, python-format
msgid "PASSWORD: %(password)s"
msgstr "密码：%(password)s"

#: templates/registration/activation_email.txt:16
#, python-format
msgid "Your account of %(site_name)s was successfully activated"
msgstr "您在%(site_name)s的帐户已成功激活"

#: templates/registration/activation_email_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Your account was activated -- %(site_name)s"
msgstr "帐户激活 －%(site_name)s"

#: templates/registration/activation_form.html:4
#: templates/registration/activation_form.html:6
msgid "Activate your account"
msgstr "激活帐户"

#: templates/registration/activation_form.html:10
msgid "Please fill the password to complete account activation"
msgstr "请输入密码以完成帐户激活"

#: templates/registration/activation_form.html:13
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: templates/registration/login.html:4 templates/registration/login.html:6
#: templates/registration/login.html:13
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/registration/login.html:10
msgid "Please fill your username and password to login"
msgstr "请输入您的用户名与密码登录"

#: templates/registration/logout.html:4 templates/registration/logout.html:6
msgid "Logged out"
msgstr "登出"

#: templates/registration/logout.html:10
msgid "You are logged out."
msgstr "你已登出系统"

#: templates/registration/registration_closed.html:4
#: templates/registration/registration_closed.html:6
msgid "Registration is closed"
msgstr "注册已关闭"

#: templates/registration/registration_closed.html:10
msgid "I am afraid that registration is currently closed."
msgstr "非常遗憾，注册已关闭。"

#: templates/registration/registration_complete.html:4
#: templates/registration/registration_complete.html:6
msgid "Registration was complete"
msgstr "注册已完成"

#: templates/registration/registration_complete.html:10
msgid "Your registration was created successfully."
msgstr "您的注册申请已成功递交"

#: templates/registration/registration_complete.html:11
#: templates/registration/registration_email.txt:5
msgid "Please wait until the inspector verify your registration."
msgstr "请等待客服审核您的帐户申请"

#: templates/registration/registration_complete.html:12
#: templates/registration/registration_email.txt:6
msgid "You will receive an acceptance or rejection email within several days."
msgstr "您会在数日后收到(成功与否)帐户申请审批通知。"

#: templates/registration/registration_email.txt:3
msgid "Your account registration was created successfully."
msgstr "您的帐户申请已完成"

#: templates/registration/registration_email_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Your registration was created -- %(site_name)s"
msgstr "帐户注册申请 －%(site_name)s"

#: templates/registration/registration_form.html:4
#: templates/registration/registration_form.html:6
msgid "Registration"
msgstr "帐户注册"

#: templates/registration/registration_form.html:10
msgid "Please fill the following fields to create your registration"
msgstr "请输入以下用户注册资料"

#: templates/registration/registration_form.html:14
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/registration/rejection_email.txt:4
msgid "I am afraid that your account registration was rejected by inspector."
msgstr "非常遗憾，您申请的注册账号经审核后无法通过"

#: templates/registration/rejection_email.txt:7
msgid "Rejection reasons:"
msgstr "拒绝理由："

#: templates/registration/rejection_email_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Your registration was rejected -- %(site_name)s"
msgstr "账号注册被否决 － %(site_name)s"

#: views.py:85
msgid "An invalid activation key has passed"
msgstr "激活码无效"
